藍絲任達華係中山比大陸仔捅咗一刀

應該係真！
求fc

lm

冇搞事點會比人捅

假新聞

如果係真 我只可以講抵撚死

大陸黃屍

點解得一刀咁少

舔共的下場

今次真係蝗天擊殺

同籃絲講

冇搞事點會捅你

懷疑自編自導

宣傳

721

報應黎得真係快
大陸仔唔係咁好品

食返兩盒卡士蘭就無事la

即啪卡士蘭啦

唔係搞事人地點會捅你

肯定又係收左錢搞事

真

東星仔做嘢

任達榮 ： 最低武力

唔知點解好想笑

傾唔掂數

腹部比人捅左刀

幾時到阿B校長梁家輝？

有請小鳳姐

好人好姐人地點會搞你

弟債兄償

藍絲自編自導 谷720人數

自編自導啦, D武警唔好再行慢D
好人好姐點會比人隊

食開卡屎爛點會咁?

行得正企得正點會比人捅

戇鳩鳩

好人好者點會比人搞 肯定反中亂港啦

講真, 係祖國
好地地人地點會桶你
條友擺明身有屎啦

祖國真係好安全
希望各位藍絲 愛國撚快d搬番入祖國定居

愛國㗎你 唔好返香港醫呀

wa

今晚十一點 佢會係醫院

舔共有報應。
唔好再推！佢係生係死都好，推721最緊要！
721見！

佢搞事先 好地地點會捅佢

又唔見個犯捅其他人

大陸人仇恨香港人唔理你藍絲定黃絲，一國一制之後，香港行大陸法律，官員警隊調離，取而代之大陸官員和大陸公安，有錢佬要聽聽話話，一個一個慢慢俾大陸吞併。

今晚十一點你係邊？
係醫院

好波

哇屌 大陸人咁暴力既

好人好姐行得正企得正點會無啦啦俾人捅

蘋果出咗新聞

愛國演員

真膠？
重伸冇搞事點會比人捅
冇犯法點會比人送中

口德-1

點解話佢係藍絲?

好波，死唔死得？

嘻嘻

721見

九唔搭八

做咩唔叫呀哥call飛虎上去

卡士蘭原來係藍

任達榮任達華

啲藍絲係咪又要屈個大陸人係黃絲

啪返幾粒卡士蘭咪無事

好仆街
抵佢

終港融合喎
現眼報啦而家

比你講左

蔣生

抵死

呢穫食嘅多肝美健都冇用

成個電影業俾你攪彎哂啦。

今晚11點你會做啲咩啊

東星？

食返打卡士蘭就無事

屌那星躺著也中刀

跳舞呀？咁都吉唔中

唔撚係嘛

抵啦講真，奶共呀啦

仆街 中咗...

一睇就知幫新戲做宣傳
江湖新秩序2

班武警反應咁慢

好人好者行得正企得正有咩事？
Fake news

老老豆豆蔣生已經64歲都仲FIT到仆街

d保安勁hea 制服條友先湧上去 屌你

好好笑大陸人做野，捅人都捅錯

新鮮

好少留意愚圈，如果唔係奶得勁嗰d都唔知

做手術

係咪有外國勢力入侵呀

好可惜

點解咁都冇事

抵撚死

大陸人

點錯相

佢成日返大陸幫地產佬宣傳，當中好多係爛尾盤

PTU啦

好彩係大陸 係香港比人捅又會屈鳩我地

不過班警察同保安反應慢成咁

任達華中咗刀仲跳得郁得快過班人

屌

林奠唔L理年輕人訴求，暴力不斷升級，恐怖主義台頭，班前線自求多福啦！！

:呢條撚樣咁熟口面 應該係呢條

現眼報

今晚十一點，你會做d咩呀？

屌你笑到傻左

好人好姐會比人捅？

唔理真假 正皮左先

領導可能話: 你班藍絲返大陸聽聽話話。

好柒啊

真啦

撐警喎，愛國藍絲喎
原來下場係咁

第二條片見紅

行得正企得正

好耐以前蘋果講過 所以冇黑敢攪佢

FC

快d, 用卡士蘭按住傷口，可立即止血！

快食卡士蘭補血

大陸對藍絲殺一警百?

佢細佬係前警犬副處長

送中派平時見到玻璃爛
都好大反應

其實而家都可以照屈

笑咗

好彩唔係香港
係就搵位入硬

班人心諗： 打份工，不了

好人好者點會。。。

抵撚死喇

行得正幾得正，人地點解會搞你呀？ 藍屍正暴徒！

哇啊啊啊啊

哇啊啊啊啊啊啊啊啊啊

個大陸仔會唔會認錯咗佢係黃秋生？·

屌你個閪拖鳩我人工

食卡士蘭 點捅都咁有energy

卡士蘭：今晚11點，你會做啲乜野呀？
醫生：我會幫你做手術

卡士蘭今次真係work hard play hard
好彩佢平時有護肝，唔係死撚咗啦

沒事嘅

唔畀面出席撐警大會丫嗱

留命等蔣月秋話 香港黃屍勾結大陸勢力

點解d大陸網民咁興微信爆料

收左安家費未

好撚真啵 但係又驚炒車

比人捅一刀都仲咁生猛
堅勁

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

唯唯小心啊 好擔心你

好撚廢 一刀咋？

好人好姐

冇搞事點會比人捅

有L用，一國一制後，香港行大陸法律，警隊將會革扯調走，大陸一貫做法會用大陸公安取代香港警隊以防造反。

啲保安廢到

撐警藝人慘遭暴徙刀捅
文宣組快d 做野

任達華收左錢比人斬 500蚊

即刻護個肝先

推

人仔唔係咁易搵

好彩平時食開卡士蘭

去大陸醫院
唔知會唔會細菌感染，救唔返

藥箱都變成刀仔傷

一係話我地派人上去
又或者勾結內地勢力

你都識講大陸啦
唔用微信唔通上連登開po報料咩

但佢推條大陸仔去擋刀

會唔會捅中個肝

很明顯是領導叫藍絲聽聽話話。

藍屍抵死

好彩食開卡士蘭 個肝夠強健頂得住

不嬲唔做功課架啦

荷蘭

好人好姐點會被人捅

好人好姐點會俾人桶
一定係暴徒啦

係內地你唔係身有屎會有人無啦啦桶你咩?
一係就假新聞

行得正企得正 驚乜呀

中山助攻

任達榮 ： 只係最低武力

行得正 企得正 點會俾人搞wor

死唔去就可以話食左卡士蘭先執番條命

藍絲變藍屍

頂多鎅表皮，真係捅一刀，第二條片仲可以企到咁直話去醫院，
似做show多D

收到風卡士蘭收左安家費

沒事兒 沒事兒

睇下D藍絲成日去錯地方,講錯野就知

好似無乜事咁

係大陸照屈啦

行得正企得正怕咩野俾人桶

卡士蘭成日護肺連子彈都擋到邊洗怕刀插

垃圾支那仔
頸到開刀呀ma 行到咁近都吉肚

食卡士蘭可以救一命呀！

食埋肝美健

屌 原來真係會有報應

蔣天生

個女主持仲好似睇表演咁
哇～
真係笑撚死

一刀點會夠

自編自導自演

所以咪奶共搵錢然後搶住移民走佬囉，佢地心水最清呀

屌你林雪style

似假喎都唔吉要害

一日都係佔中

係

香港人真係太善良，幾時會輪到香港今日班仆街

仲衰

評估譚詠麟鳩宿程度

想捅佢個女多啲

好假喎

食完卡士蘭馬上好番

反而左邊揸住花條女 好盡責 , 一直企係度

任達榮得罪咗大陸幫會?

捅佢條友成個生番咁

即刻轉返黃絲

專業少少啦

收到風，浩南係25仔，而家全世界都搵緊佢

愛國舔共下場

口德村村民將全面進場

快d死快d死

行得正企得正 無理由比人捅喎

好治癒
卡士蘭抵啦

自導自演？

關我撚事咩

啲東星仔隊蔣生

work hard play hard

請都請個勁啲架啦

琴日屌立法會議員收錢唔做野
但果到得鄭永𣊬

華哥又搏上新聞

一定係假新聞
中國人最和平

幾時到李文彬

快d俾卡士蘭佢食啦

睇下大陸西幾撚on9桶都桶錯人

唔關藍黃事

應該係pay hard
出黎行預左要還

係洪興咖哩角叫我黎殺你既

大陸人真係好癲

係公開場合咁攞人命

呢次真係禍及家人

我好鍾意睇任達華D床戲

肯定收巨款比人捅一野啦
仲貴過食催淚彈

屌你老母佢比人捅關我春事
佢比人捅完721係咪會多人啲啊屌你
推721啦

無文化既垃圾字都唔識多個，收order做野都錯撚曬

卡屎爛囉

好人好姐 怕咩俾人插

行得正企得正點會俾人捅
一定係佢自己身有屎

推721仲好啦
任達華關我地撚事咩

好人既話點解會俾人插？

係呀 出黎慶祝嘛

係咪收錢先醫?

好人好者點會俾人拮

一定係fake news

勇武到仆街

一定係黄屍做既

無錯
睇下以往支持共產黨既人都冇好下場...
就算你支持共產黨, 共產黨最後都係當你condom
唔該藍絲好好睇清楚

重唔快啲感謝黨?

明顯想今日藍色集會多人出嚟，民意轉向，唔好中佢計，當佢娛樂新聞得

每次暗殺，都會對錯人，失手的冠軍。怎會有個殺手，這樣笨柒

好人好者點會俾人捅

大快人心，黑警死全家

比人桶唔知收幾多呢

個肝幾健康都無用吉爆左

好人好姐做咩捅你
行得正企得正驚咩俾人捅
原句回敬返俾班傻仔

係唔係得罪上面地區勢力

之前仲有單去教協點知去錯教協超市

話唔定搞人地老婆呢？個個返大陸賺人仔嘅香港偽人都唔係好人。

拍戲啫！

係咪原來想捅隔離個四眼佬

都唔知有冇愛滋

沒事兒沒事兒

有傳係電影花絮

on9 係大陸發生呀 關撚事咩 共狗d 子民插共狗子民關咩民意轉向

留係大陸醫,千萬唔信香港醫療

好人好姐人地點會搞你

將臣點會死 。 小心佢咬返一啖

之前個差佬一家五口比人分屍
大陸個班真係勇到仆街，好有古中國打仗feel

最衰都係佔中

報應

大陸人好和平既，好人好姐點會有人捅你。

bk啲人講野冇撚腦

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

醫返好又可以幫卡斯蘭宣傳
卡斯蘭又贏

今晚12點 你會去左邊？

殭屍之王將臣 點會受傷

唔知點解聽過消息好開心

B哥同譚伯香港呢排示威好亂，你地快的上大陸搵真銀啦，我地香港市民唔配有你地的愛國人士
相信呢兩位伯伯呢排應該驚到hi咁

行得正企得正點會比人攻擊!
佢肯定收左美國人錢

廢柴！咁都捅唔死佢

11點你係到做緊咩？
我訓緊醫院

中刀？食返多啲卡士蘭啦

真咖

活摘肝美健

中山公安威武

我再講多次！
舔共有報應！
佢係生係死都好，唔好再推唔好再浪費時間討論！
推721最緊要！
721見！

Karma

藍絲口吻：冇做壞事點會俾人捅

點錯相捅錯人
單工程起貨 發展商唔找數比判頭
判頭搵人捅老闆
點知條友以為任達華係老闆點錯相

仲唔快啲食卡士蘭肝美健同心健美

拍片個個咁得意，影影下影下面。

嘩呢單嘢熱門洗走哂721

俾人捅完一刀跳下跳下個到好撚好笑
以為拍緊笑片
好彩平時有食卡士蘭咋，如果唔係跳個幾下都跳唔到了

選辦事人？

搵d靈芝孢子止血 再用藍莓素定驚

係唔係收左人錢做場戲破壞大陸人既形像？

去醫院帶夠錢呀

卡士蘭會大賣
入定貨

P牌仔死開小小

Wfc

驚閪咩，食咗肝美健，桶幾深都一樣咁有energy

出席活動 +5萬
比人桶一刀+10萬

佢老豆都係狗 搵下三狼案

佢敢唔敢係大陸醫院治癒

秒擒臨尾上去攞尾彩就差唔多

.........

你打完出黎有無打冷震

有可能屈人

真勇武

咁岩切左條發炎既橫丫腸

一個任達華洗唔洗5個post 上熱門啊...

收美國錢扮比人插

果班保安反應快到呢

大陸真係好安全

C9無讀過書就比人中出
思考力係差啲架啦
佢地嘅logic就係無logic
同班廢中廢老一樣

屌你個閪…
今次仲唔到我地中山公安立功？

藍屍logic, 唔出嚟就唔會被打，唔出活動就唔會被斬，所以係佢唔啱

最多咪擺半日

愛滋刀？

利害了我的國 下次痰伯?

同2014反佔中一樣

先生我想問依家幾多點？
二點十五分。
砰砰砰

卡士蘭功效

佢無食開卡士蘭既話死撚左啦

好人好者點會被人桶呀

外資刀 要嚴厲譴責

大陸咁安全一定係佢搞事

我想睇佢俾人插屎眼多啲

全世界最安全國家排行：中國第一！

是的，我們的祖國是世界上最安全的國家。
中國擁有森嚴、完善的法律保障著國民的安全，加上無數解放軍鑄成的銅牆鐵壁，使得中國的犯罪率遠遠低於其他的國家。
綜合安全指數和犯罪指數，中國榮登全世界最安全國家排行榜的榜首！

幫上面賣咁多廣告，
其中一樣做左假，
連累到人比人拮就係天收咯

Woowww

傳捅錯人

可能拍過文革醜化大陸既片:

睇人仆街開心
睇賤人仆街仲開心

條仆街自私到推個司儀上前擋

因乜事咁大仇口，真係慘豬豬囉！

巴打貴庚？將臣都識

首飾箱馬上變翻藥箱

我地721 出黎開香檳
華哥真係唔話得 收得果3千蚊比人桶一刀
好似話死左 華哥會收到3萬白金
演員專業操守 唔洗霞姨

係咪拍緊劇戲

做手術啊

咪撚番黎醫 ！

係咪選緊辦事人？一定係大D做

梁家輝

將臣?
渣ga

走到中山

我個名呀輝~大聲d

唔通係港共搵人落手？
目的就係要spin走我地
可恥

今晚十一點你喺醫院會做啲咩

卡士蘭 rip

行得正企得正怕咩呀

食返粒卡士蘭就冇事啦

無搞事人哋點會插你

[突發]啱啱比人隊左刀，想問下最近醫院去邊間？

嚴格上係戲一場
中左刀點會用衫遮？

係Jimmy 仔做嘅

咁我音痴呀嗎
721出嚟我唱俾你聽，一齊打冷震

有肛美健護肛隊唔入
卡士蘭大賣了

我大難不死 俾人捅完個肝都冇事 因為我食左卡士蘭肝美健

在線等

以為自己真係大明星
無人識你呀

係大Dee

大陸玩緊反黑除惡
風頭火勢
公眾人物都日光日白捅
都幾大仇口

仲得閒自拍即係冇事啦

你地唔好咁對華哥，其實佢係好人:

東星仔

仲有心機自拍

我真係恭喜你呀

咩事咁邋遢 捽甩佢

醫生: 快D準備卡士蘭肝美健, 要用黎救傷者

我屌你老母洗唔洗開咁多post

卡士蘭都保唔到個肝

記得唔好返香港醫
香港啲醫院咁垃圾
大陸啲醫院好十萬倍

721 d post 冇晒喇
仲卡士蘭

好人好姐怕咩比人捅！

認錯是蔣天生

因為唔知咩原因

下次會唔會到劉華

支那愛你

Fb有埋語音
「有位發神經既朋友⋯⋯」

黑警死全家
佢呀哥當年係警方高層

捅幾刀大陸同食飯一樣好常見姐

蔣生，記得封老毛

一定黃屍策劃

行得走得

其實捅任達華仲大迴響

點解要捅華哥個肝D係一定係唔抵得華哥個肝咁美健
華哥第日仲點拍肝美健

傑出 擲磚危險過俾刀插

你份糧包㗎嘛

今次直頭係外國勢力派人暗殺啦，叫佢阿哥唔好咁多事

如果用電影情節嚟講
通常喺醫院都仲有一輪伏擊戲等緊
依家仲要佢住邊間醫院都揚哂

佢俾人捅嗰下
個主持人:[wa~~~]

收左美國錢 殺我愛國藝人

721！721！

訓緊醫院

做乜吉唔死呀
渣架

睇黎離滅港不遠了
全世界最危險既地方就係大陸

想搶個焦點先啱大家快d忘記佢，繼續聚焦係21號

有無link聽下

行得正企得正點會比人插

死廢青收咗錢俾人捅

則邊幾個真係豬隊友
個刀手捅左咁耐
佢地係後面一腳都踢底佢啦
陪個刀手係到轉圈

今晚十一點你做d 咩？

係大陸，捅你要理由嗎？

落到場apple watch+telegram可以救你一命

😱😱😱

撐警黎講
佢藍過校長個d啦仲
細佬係前二哥啵

明明拍緊 古惑仔之東星復仇

大陸醫院咁好，唔好返黎

文宣組快啲幫大灣區宣傳喇喂

唔洗講擲磚啦 叫班大陸狗食返自己既奶粉先講啦

黄屍剪接

who fucking care

大陸人真係乜撚都放晒上網零私隱

幾時到鍾鎮濤同校長

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

係咪點錯相？

CCTVB 都有

[緊急]一有人打人就大叫"警察殺人"

保險賠左未

"隨後更不停揮刀追斬任，任達華不停閃避"
任達華咁撚勁

好彩有護肝 唔係就死左

仲有梁家輝

咩刀黎呀，捅完好似都冇咩事咁
刀手好難收錢喎

點解我個肝一d事都用？因為，我用左卡士蘭，肝美健
有卡士蘭，冇傷肝

捅人 $500
俾人捅 $500,000

任達華係黃絲，自導自演
想分化香港人同大陸人，激起民憤
你睇下個司儀咁冷靜，啲保安咁慢
因為一早彩排好，知道無事
比人捅完面色仲咁好
因為係道具刀、道具血

關我撚事

仲捅我！？
成個肚俾你搞彎哂喇！

好快出文老屈黃絲

將臣

大陸係最安全的國家，無可能會發生呢啲事，一定係香港暴徒所為

一把細刀仔姐
條友好慢下

一定係班東星仔做架啦

好人好者你怕咩

會唔會太過冷靜先

好彩有卡士蘭
如果唔係條奶共狗死左

佢學識低調 咪醒
呢次係藍絲輸比中共暴徒 食花生 應該死不去 不過係上天警告條PK 做得壞事多

唔好討論，翻去721

真報應

佢嘅利刀下，粒粒都係天王巨星

啲大陸人即刻黎搶卡士蘭

聽到有人話任達華係因為反對修例 所以比人捅 無知真係可怕 總次死人冧樓都關佔中事啦

任達榮

搞錯啊大陸咁樣放上網，會唔會有其他人見佢冇事出院之後又桶佢一刀,好擔心佢喎

提醒o靚仔南要同蔣生報仇

摔甩佢

咁都插唔死

果個一定係香港人黎啦

大陸仔好波

可惜好似無咩野咁

行得正企得正，怕咩俾人捅呀。

香港人仲暴唔暴力?
咁愛國，上多d大陸啦

真係肝美健 評價一流

點解咁污糟？捽甩佢！

卡士蘭係藍絲黎嫁
依家大陸個邊一聽到香港人唔理3721打左佢地先

蘋果報導佐

有健康既肝 俾人吉一刀 都咁有energy

Jimmy仔你夠唔夠膽發誓阿樂單野唔係你做

睇錯左佢，揾錢為上者，自作孽

比東星仔斬

居然捅錯

乜都關政治事 痴撚線嫁

唔想知，721維園見

學啲廢老講 好人好者怕乜嘢 身有屎先會俾人搞

琦琦：Work Hard, Die Hard

勇武

黃絲洗唔洗咁絕。。。。

中嗰下假到

右邊張相令我諗起懷念爺爺系列

齊來擁抱大灣區

食藥到有脂肪肝

警察朋友見唔見到，前副處長任達榮嘅細佬就係食左肝美健
有神功護體，所以先至刀槍不入
眼見為實，真才實料，無需要我多講
你地都快d食，食左你都可以神功護體，唔洗再怕d暴徒剪手指

唔好再講 721就殺到嚟啦

背靠祖國 面向天國

Push

邊位巴打

殘體注意

卡士蘭有冇用

大陸D人留言話係港毒份子搞事
目的係搞分化
大陸傻尻真係乜都有得賴

討論721遊行啦！！

知情人士透露係陳浩車做

理9 得佢呀，食卡士蘭補血啦

721 港島見

中国人好可愛

d藍絲死返去大陸啦 你地既下場就係咁啦

唔好再討論呢條垃圾，冇價值

好彩華哥每日都食卡士蘭先頂得住

粉報確認
不過冇詳情

濕濕碎啦 仲咁清醒
一定係有咩誤會 如果唔係人地點會無端端追住華哥黎插呢

屌！定佢著黑褸，筒錯人呀？
雖然諗法on9，但依家社會係乜可能都會發生，痴線㗎！

食左卡士蘭唔係刀槍不入咩

行得正企得正 怕咩俾人捅

國內的同胞眼睛有點問題
待他入獄後再贈他兩盒卡士蘭護一護眼

留名等睇中國青年反告任達華襲擊罪成

把刀有冇愛滋

把刀咁短
仲生勾勾識行識走

洗唔洗笑卡士蘭笑足幾十頁

自編自導啦 收咗幾多安家費
俾人桶點會咁少血

行得正企得正點會俾人搞，肯定做錯嘢

一定係支持港獨嘅大陸仔做嘅

一日最衰都係佔中
肯定係黃絲抹黑大陸

佢個髮型想點，好撚土

吉唔中個肝?

睇見都痛but藍絲who cares

卡士蘭俾人捅？

即刻食任達華

手指都有受傷

對鞋都要抽水

劇情需要

痴撚線, 大陸連名人病人私隱都冇, 遲早香港都係咁

藍絲唔係無敵架咩？

怕咩 泊返兩粒卡士蘭，聽日又可以出show

是但啦，推返721

醫生: 俾把刀我
醫生: 鉸剪
護士: 病人脈搏正常
醫生: 好，落卡士蘭肝美健

警賊：早知唔使今日做咁大場戲啦

保險會點賠？

等啲藝人明星最鍾意返大陸搵銀

蔣生！

721見

仲有肝美健

我識內地政府高層
呢單野佢話關反送中事

我哋唔可以笑人講如果唔係同啲藍絲有咩分別

<721 突發文宣 多圖> 你地對唔對得住文宣組

屌 支那佬真係on撚鳩 咁都捅佢唔死 任達華俾佢捅完都仲行得走得 實無事啦。

任達華， 你無攪事d人 點會捅你

你唔搞人人地點會搞你

唔撚問下佢地平時睇住班學生俾人打講過乜撚

好暴力
下個係咪廢老譚

當笑話睇完算，推返721！

721 全部人同我出去遊行

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，卡士蘭就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個60歲的老年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

Work hard, stab hard

好人好姐點會冇啦啦俾人搞

好人 好姐 點會被人 捅，

就黎便秘都關反送中事嫁啦

好人 好姐 點會被人 捅

好人好者點會俾人桶

大陸人恩將仇報是常識
過往香港人幫助大陸發展，振災，佢地而家就反轉豬肚
藍絲幫大陸維穩，佢地又反轉豬肚。

有片

點解唔返大陸住呀咁

下一個廣告對白
點解你比你捅都冇事呀？
因為食左卡士蘭囉

好柒

任达华

撐警察都比人捅 無天理

俾天收

OOF 冇得駁

一刀咁少 即刻抽出黎再捅過嘛

見到林雪即刻笑到pk

藍屍支那狗睇下啦，親中奶共就係咁

蔣生都認得錯

可能想桶個肝試下係咪真係刀槍不入點知桶錯左所以想繼續桶

任達華真係奀星
如果比著係華仔四大天王
幾十個保安跟身啦

個女主持:"嘩~~"
好似睇緊馬戲團表演咁

今日烏鴉生日

飲咗卡士蘭

愛國既下場

RIP...

因為蔣生唔同佢慶祝生日丫

我已經掌握實質證據，有人收錢捱刀，而且同外國勢力有關，不過我考慮到今次屬政治事件，唔想牽連太多人，唔想外國人出嚟指證
利申：發夢

大陸

理得佢

做好721先

卡士蘭

浩南個衰仔出賣蔣生？

似係卡士蘭廣告

聽講係捅錯人

皇天擊殺

我睇左片 其實係有保安
但係啲保安柒到唔識保護人俾條友追住都係隔左一陣先有反應

華哥: 無傷肝 無傷肝

見到奶支狗比支那人攪特撚別過癮
暢快暢快

有冇記者去訪問下任達榮

Work hard.

Play hard.

任達華唔係奀星，請不要這樣講，

藍絲： 行得正企得正，點會比人捅一刀

做咩俾人拮嗰陣音樂咁歡樂
唔爭氣笑咗出嚟

切十二指腸

今晚7點你會係邊？
醫院？

「捅到肝？唔緊要，食返卡屎蘭乜都冇事」

好人好者做乜拮你
一定身有屎啦

因為要話比 Group 人知唔係玩真係中咗，佢應該係 D 老淺藍唔知中國險惡最後中招。今次之後應該會改變自己諗法。佢之前仲係覺得條友痴線，出院睇晒詳情就知大陸係真係可以一下買起你。

屌～宜家冇生命危險啦
天冇眼！咁都死唔去

宋一夫

好仆街

開撚心，奶共呀嗱

條支那佬捅嘅位錯哂，任達華根本零防備，一刀捅頸就收咗皮啦

I’m gonna bring the beat back

Work hardPlay hard

讀到醫生講嗰句笑都讀唔到落去

大家屎忽痕咪去問候下人

好多警衛都係隔離發夢
有條友拎住刀上台都可以無人旁住，份工真係易做

其實把刀有無消毒呢

奶共奶到得罪大陸人

點解唔係校長、阿叻？

刀手同保安一樣身型。

中國治安真係好好 人民素質好高
差人錢就要用刀捅
香港d示威者 刀都未拎出黎就比人叫暴徒啦

點解刀手捅完人唔拎返把刀出嚟
第二點解任達華比人埇仲可以跳下跳下
第三點解今日先捅

好似有啲古怪

希望佢留係大灣區唔好返香港啦

擁抱大灣區

好人好姐，無搞事點會有人搞你

笑到醒晒

蔣生 比人行刺

第日會講
我仍然熱愛祖國

wfc

黑社會2 以和為貴 最尾…

靚抽

iphone客戶端

7.21

We stand together as one.

啱呀 應該要感恩
沒有黨 哪有你
沒有你連俾人捅都無機會呀

原來真係有報應

任捅華

搶咗佢條長紅

最怕佢出院個陣
同中共講好說話
然後咩親身見證中共辦事效率高乜乜乜

沒事兒！還有黨！

Lm

隔離個個見到卡士蘭比人捅
第一時間係想走

連儂隧道啲花圈有用喇…

捽甩佢

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

藍絲同黑警都冇condom咁多用途 佢地係連condom都不如

古惑仔現實版

白事當紅事

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

破傷風
白喉
百日咳
霍亂

桶錯人

唔通係張耀揚做？

支那狗真係唔識玩 吉愛滋針好過啦

佢老豆果單案好慘 唔好提

鄰國真係好撚安全！

蔣生老豆單案 其實好慘
據當年報章報導，事發於1969年3月24日，輪上負責率領的高級警目任錦球，當日他以「替更」形式值班，頂替因腸胃不適告病假的值日警官劉華，任錦球在編號MD29的水警輪上，與同袍乘水警輪在后海灣巡邏，其間40歲警目李秀成此前已於槍房取走1支長槍和2支短槍，並在船上突然失常拿起船上長槍內向同袍亂槍掃射，船上10人全部中槍，最終導致2死8傷，身形健碩、是警隊桌球健將的任錦球以及廚師陳安在事件中傷重不治。
行兇者其後被判入精神病院服刑。MD29水警輪事後繼續服役，但自此鬼話連篇，有報章引述警隊中人指，傳聞水警人員在船上過夜時，經常有人感到「畀鬼責」，又有人說夜間上廁所時被無形之力推落海，又試過有人無端端感到被摑一巴。由於怪事頻生，一度有水警拒絕登船。幾年後「鬼船」交回海事處改成港口衛生船，由於只在日間出更，鬧鬼之事漸漸平息。

原文網址：

快飲卡士蘭

老實講都幾好身手

劇照黎㗎白癡

好人好者會俾人捅？
肯定係勾結外國勢力俾中共發現而家特登係公眾場合捅俾你班黃屍睇

撐警的下場

賣港賣得咁開心
卡士蘭 肝美健 sell hard die hard

好人好者點會比人搞

養肝千日 用在一朝

大陸都有用行動愛港既同胞

下個譚詠麟

捽甩個傷口未沒事

點錯相？

如果佢桶左邊條蘑碌應該即死 完全零反應

唔使問題又係美國佬做啦

反正助紂為虐，都唔係清白之身

點解比人捅 自己心知肚明啦

好人好者點會無啦啦畀人捅

蔣天生俾人冧

拍戲啫屌
大陸咁和平邊會有暴力事件呢

報應報落黑警家人，天有見

卒甩個紋身佢

睇片條友係嘉賓坐位走上台.
完全吾為意佢有刀.
無意識截停佢, 所以可以埋身.

有人話點錯相,吾係斬任達華.
但機會吾高, 任達華講左一大輪野, 先叫人上台.
台上只得2個人. 吾似點錯相.

有無心要佢命,好難講. 因為追斬得幾狼下.

天誅

桶入d都，都可以keep住靚

雖然政見唔同....但本來我都好睇好華哥,今次佢俾人捅...我只好句:

受人錢財,替人消災...抵啦!

我不嬲都話呀浩南反骨既
今次仲想隊冧蔣生

果然係拍開戲 比人捅完仲可以咁淡定

刀仔插佢,可能皮外傷

住耐啲 都仲得

佢自己都好似係黑個面有地位啦
唔知成龍定邊個係上面有事都係佢出面幫手

基哥

蔣震帶領洪門門生南下，在香港灣仔海皮一帶當苦力，深受該區「陀地」（本地幫派）欺壓，為了反抗，是以「洪興社」旗幟再度飄揚。1975年蔣震病逝，其長子蔣天生繼任，將「洪興社」企業化管理，創立「十二話事人」位置，分區管理數以萬計會員。1992年「洪興社」會員人數已達五萬人。

天有眼

叫咗佢戴口罩啦！

match到

插返幾刀 飲卡士蘭保命啦撚樣

比人桶完仲可以自拍

最致命既唔係把刀 係個醫生

點會捅錯,放風咋,開發商死咗仲難收錢
擺明講俾個開發商聽,再唔俾埋啲尾數,下次就捅你

因為𡃁仔南出十八萬

肯定收左錢！

I gonna bring my liver back!

行得正企得正怕咩比人捅